仲咁搞落去班冗員真係無得撈?

唔想比人炒呀

有無人好擔心

成班垃圾比我串到嬲到上頭想起我底串番我
但連假膠都分唔倒 話左你係蠢撚架啦 懞到咁點出黎撈呀